買賣樓宇一定要經agent?

點解唔可以好似買賣車咁，放上28car/ fb 買賣？
賣一間樓要俾agent 抽成十幾至幾十萬，好金

你可以上網賣

你係做agent嘅話 你就唔會咁講

買過就知好多野要搞
我覺得應該固定收費 而唔係計1/2%
因為樓價高同低 agent做d野都大同小異

我就同業主交易 然後比幾千agent搞啲文件 同幾千搵律師做公正人

聽你咁講應該都係未買過樓？你以為買樓係好似街市十零廿蚊買條菜咁容易，淨係講按揭印花稅點樣轉名我唸你已經企咗喺度

其實如果你咁講
百佳惠康都唔洗存在啦
直接問廠拎貨
唔洗經百佳

所有零售都唔應該存在

你如果好有心水 係果一間咪唔洗Agent囉
如果你想行返20間先買 你咪要搵Agent囉

香港D樓租金好貴架
租遲一日都講緊成千蚊
你比少少錢Agent 就會有班客沖上黎睇樓

依d係律師樓做，aa邊使做

解釋得好

冇買過樓嘅人先諗得出

你唔搵代理邊會知道晒所有放盤? 個個都搵唔止一間

而家買樓喎 唔係買個二手iphone呀